有無反利手足嬲到訓唔著？

我聽日去打小人屌能死神秘力量

我而家係咁出盡力打自己心口
好能激心

姑娘唔記得綁住你？

樓主利迷

你覺得有人困得住我火云邪神？

咪能癲啦

獌post一堆

屌奶星場場都黑

你痴線架

你唔想嘅話真係無

呢d post唔過2頁

我既蝦膜功連針都唔怕

我同 N賓接龍自推1001都得啦你老味

呢句真

專登捱夜睇利贏波 真係辛苦晒

珍

係

yes

岩

點睇反港父

好高質，真人一定好靚仔

嬲到仆街 開咁多post都燈唔死猁狗

顧掂自己先啦 獌狗